[
  {
    "id": "bb6fda16-e748-4b26-98aa-750d58c303d7",
    "nome": "MacBook Pro",
    "descricao": "MacBook Pro com chip M1, ideal para desenvolvimento e design",
    "preco": {
      "valor": 12000.00,
      "moeda": "BRL"
    },
    "imagem": {
      "url": "https://exemplo.com/macbook.jpg"
    },
    "classificacao": {
      "valor": 4.8
    },
    "especificacoes": {
      "Processador": "Apple M1",
      "RAM": "16GB",
      "Armazenamento": "1TB SSD",
      "Tela": "16 polegadas Retina"
    }
  },
  {
    "id": "9f54c0d6-a579-410d-b2a4-f45412e75cd6",
    "nome": "Cafeteira ex EXCLUIR",
    "descricao": "Cafeteira prepara 5 x\u00EDcaras",
    "preco": {
      "valor": 19.99,
      "moeda": "BRL"
    },
    "imagem": {
      "url": "https://google.com/img/cafereira.png"
    },
    "classificacao": {
      "valor": 0
    },
    "especificacoes": {
      "Quantidade de preparo": "cinco x\u00EDcaras",
      "Qtdd de pe\u00E7as na caixa": "total de 3 pe\u00E7as"
    }
  },
  {
    "id": "A022B7DB-6570-4486-9631-B412DC4FB67A",
    "nome": "MacBook Pro",
    "descricao": "MacBook Pro com chip M1, ideal para desenvolvimento e design",
    "preco": {
      "valor": 12000.00,
      "moeda": "BRL"
    },
    "imagem": {
      "url": "https://exemplo.com/macbook.jpg"
    },
    "classificacao": {
      "valor": 4.8
    },
    "especificacoes": {
      "Processador": "Apple M1",
      "RAM": "16GB",
      "Armazenamento": "1TB SSD",
      "Tela": "16 polegadas Retina"
    }
  },
  {
    "id": "DA14D0F2-3088-4A94-9F5E-134404731FE4",
    "nome": "Cafeteira ex EXCLUIR",
    "descricao": "Cafeteira prepara 5 x\u00EDcaras",
    "preco": {
      "valor": 19.99,
      "moeda": "BRL"
    },
    "imagem": {
      "url": "https://google.com/img/cafereira.png"
    },
    "classificacao": {
      "valor": 0
    },
    "especificacoes": {
      "Quantidade de preparo": "cinco x\u00EDcaras",
      "Qtdd de pe\u00E7as na caixa": "total de 3 pe\u00E7as"
    }
  }
]